因為唱歌，依家比一班有心人帶風向分化

重申冇人因為唱歌而去唔做其他野
比一晚人地玩下，人地玩緊都照叫口號
去埋荔枝角收押所出面唱，比班義士知道有人陪

我屌你老母啊陳雲
反而你地自己做緊乜
依家有講過唔做其他野齋唱歌咩？？？？
依家手足們有唔幫手咩？？？？
未有呢首歌之前大家返工都冇活動
呢兩日ifc 同太古坊 lunch 都有人唱
有人凝聚返班人任何時間都抗爭
有人會係10點鐘9叫之前係商場唱歌
點解唔係好事，香港人民族意識終於因為有一首歌成型
呢班撚樣就乜9都屌，只要唔係跟你講嘅屌
人地做一d 野同你一樣就話人地跟你個套

睇到呢幾日見青城派同熱狗
日日係到散播假消息，失敗主義
本身都唔諗住分化，唯獨是不分化唔包你班熱城普
搞到好似幾年前高登咁
冇人想係上面同人傾政治，就係因為有呢班毒瘤

財政部講明香港唔係貿易戰topic, 係國務院人權監察范圍。

跟本成個運動都可以冇左佢地，不過佢地日日就搵子虛烏有稻草人黎打

大家想做咩，就做咩
唔駛叫人唔好做咩，等佢地自己決定

因為兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

放眼當下啦，講多無謂

班撚屌，跟本就分化撚

有邊個係因為唱左首歌就足夠先
冇人會咁樣覺得
就係班仆街日日夜夜將自己唔認同嘅野同失敗掛勾
日日用標題失敗主義+分化
諗起真係好似以前高登咁，得返班熱狗係到圍爐
所以先想講出黎

全部當狗處理

咁又唔係咁講，呢輪文宣個量真係跌咗好多，所以大家真係要出力補飛先得

岩呀 推
唔覺手足有鬆懈

文宣跌我覺得係大家用左時間係出面，冇再好似之前咁有一兩個星期去醞釀。文宣跟唔上琴日發生的事。

加上最近多左831 同新屋嶺難以做文宣事件。

不過，我想講一個重點。如果冇個班撚屌分化，我就可以放心出力做其他文宣，而唔係屌佢地。你再睇返佢地幾咁出力屌9自己友。

915 行街

有事開遮私了

講出我心聲
不分化，割席，分化撚死全家

唱歌個活動未完全開發盡
而家可以借《榮光歸香港》個勢激起市民做多d實事
比如唱完歌就去搞連儂墻，播藍絲傷人d片，教大家點樣自衛同反擊

915東角道

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

以武制暴